散佈負能量

如果你覺得自己，整天累得跟狗一樣
你真是誤會大了，狗都沒有你這麼累

有時候你會懷疑自己的能力，別擔心，

偶爾你是對的，你能力真的有問題。

男女之間一定有純友誼，

每一個我認識的女生，都說最多只能跟我當朋友。

只要長得醜 四海之內皆朋友

你們還有朋友啊

好撚慘自言自語咁 幫你推下 等多d人知道你既道理😂😂😆😉

一般黎講男人淨係會比心機記住D女講過咩，唔多會記得男人講過咩。
所以我咩都唔記得⋯⋯

我就係例子呀屌你老母

呢個post做緊咩